{
        "ESL DASHBOARD": "ESL DASHBOARD",
        "Welcome back! Please login to your account.": "환영합니다! 로그인 해주세요.",
        "Local Mode Login": "일반 로그인 모드",
        "Domain Mode Login": "도메인 로그인 모드",
        "ID": "아이디",
        "Password": "비밀번호",
        "Password cannot contains consecutive characters.": "비밀번호는 연속 된 문자를 포함 할 수 없습니다.",
        "Password must be 8 or more characters in length.": "비밀번호는 8자 이상이어야합니다.",
        "Password must contain 1 or more special characters.": "비밀번호에는 1개 이상의 특수 문자가 포함되어야합니다.",
        "Password must contain 1 or more digit characters.": "비밀번호는 1자리 이상의 문자를 포함해야합니다.",
        "Password must contain 1 or more uppercase characters.": "비밀번호에는 1개 이상의 대문자가 포함되어야합니다.",
        "Password must contain 1 or more lowercase characters.": "비밀번호는 1 개 이상의 소문자를 포함해야합니다.",
        "Parameter is invalid.": "매개 변수가 잘못되었습니다.",
        "The parameter is invalid.": "매개 변수가 잘못되었습니다.",
        "The area where the store is created cannot be deleted.": "스토어가 생성 된 지역정보는 삭제할 수 없습니다.",
        "Stay Signed In": "로그인 유지",
        "Forgot Password?": "비밀번호 찾기",
        "Fail": "실패",
        "Login": "로그인",
        "My Account": "내 정보",
        "Log out": "로그아웃",
        "Privacy Policy": "개인정보 정책",
        "User Info Agreement": "사용자 정보 동의",
        "Users above their own level cannot be deleted.": "자신의 레벨 이상의 사용자는 삭제할 수 없습니다.",
        "Search with the store name": "매장 이름으로 찾기",
        "Overview": "전체 현황",
        "Label Status": "레이블 상태",
        "Update Success": "업데이트 성공",
        "Processing": "업데이트 진행중",
        "Update Failure": "업데이트 실패",
        "Total": "총계",
        "Total Product": "전체 상품",
        "Total Assigned Product": "사용중인 상품",
        "Total Label": "전체 레이블",
        "Time": "시각",
        "Exception Status": "이슈 상태",
        "Error.": "오류",
        "Label Offline": "오프라인",
        "Low Battery": "배터리 부족",
        "Bad Signal": "무선 신호 미약",
        "Misused": "설치 위치 오류",
        "Label Detail": "레이블 상세정보",
        "Model": "모델",
        "Linked Gateway": "연결된 게이트웨이",
        "Assign Info": "어싸인 정보",
        "Article ID": "상품 코드",
        "A new area information is successfully saved.": "새 지역 정보가 성공적으로 저장되었습니다.",
        "Individual ESL Image Update": "개별 이미지 업데이트",
        "Image": "이미지",
        "Page": "페이지",
        "Input the page": "페이지를 입력하세요",
        "Input the File Name": "파일 이름을 입력하세요",
        "Input the gateway ID": "게이트웨이 아이디를 입력하세요",
        "Input the status": "상태를 선택하세요",
        "Input the image": "이미지를 입력하세요",
        "Input the Number": "숫자를 입력하세요",
        "Input the MAC Address": "MAC 주소를 입력하세요",
        "Input the Data CH": "데이터 채널을 입력하세요",
        "Input the Wakeup CH": "Wakeup 채널을 입력하세요",
        "Input the Int Machine ID": "Machine ID를 입력하세요",
        "Input the Refresh Start": "새로고침 시작값을 입력하세요",
        "Input the Address": "주소를 입력하세요",
        "input the time server": "시간서버를 입력하세요",
        "Input the time server": "시간서버를 입력하세요",
        "Input the company": "회사를 입력하십시오",
        "Input the country": "국가를 입력하십시오",
        "Input the region": "지역을 입력하십시오",
        "Input the city": "도시를 입력하십시오",
        "Input the password": "비밀번호를 입력하십시오",
        "Input the new region": "새 지역을 입력하십시오",
        "Input the new city": "새 도시를 입력하십시오",
        "Input new password": "새 비밀번호 입력",
        "Input On time(msec) Value(10~2250, unit:10)": "On time (msec) 값 입력 (10 ~ 2250, 단위 : 10)",
        "Input Off time(msec) Value(10~2250, unit:10)": "Off time (msec) 값 입력 (10 ~ 2250, 단위 : 10)",
        "Input Idle time(sec) Value(1~225, unit:1)": "입력 유휴 시간 (초) 값 (1 ~ 225, 단위 : 1)",
        "Input Active count Value(1~225, unit:1)": "활성 카운트 값 (1 ~ 225, 단위 : 1) 입력",
        "Input End Time Value(7~36, default: 16)": "종료 시간 값 입력 (7 ~ 36, 기본값 : 16)",
        "Input Gathering End Time Value (60~7200, default: 1800)": "수집 종료 시간 값 입력 (60 ~ 7200, 기본값 : 1800)",
        "Input Tx-Power Value(0~9, default:2)": "Tx-Power 값 입력 (0 ~ 9, 기본값 : 2)",
        "Input Tx-Interval Value(10~255, default:30)": "Tx-Interval 값 입력 (10 ~ 255, 기본값 : 30)",
        "Input CCA Threshold Value(0~100, default: 75)": "CCA 임계 값 입력 (0 ~ 100, 기본값 : 75)",
        "input error": "입력 오류",
        "Image Update": "이미지 업데이트",
        "It can't find any template for the label type": "레이블 유형에 대한 템플릿을 찾을 수 없습니다.",
        "It can't find template with the value": "해당 값이 있는 템플릿을 찾을 수 없습니다.",
        "Close": "닫기",
        "Created Date": "생성일",
        "Assign": "어싸인",
        "Unassign": "언어싸인",
        "Unassigning failed.": "언어싸인 실패",
        "Unable to login as session is active currently.": "세션이 현재 활성화되어 있으므로 로그인 할 수 없습니다.",
        "Pattern": "패턴",
        "Connect": "연결",
        "Disconnect": "연결해제",
        "Disconnected gateways can not be rebooted.": "연결이 끊긴 게이트웨이는 재부팅 할 수 없습니다.",
        "Duration": "기간",
        "Each article has to has at least one assigned label.": "각 Article에는 최소한 하나의 할당 된 레이블이 있어야합니다.",
        "Color": "색",
        "Cancel": "취소",
        "Gateway Status": "게이트웨이 상태",
        "Gateway Offline": "오프라인 게이트웨이",
        "Total Gateway": "전체 게이트웨이",
        "Update Status": "업데이트 상태",
        "Latest Update Status": "최종 업데이트 상태",
        "Total Update Order": "전체 업데이트 요청",
        "DANGER": "위험",
        "CAUTION": "주의",
        "STABLE": "정상",
        "Label Info": "레이블 정보",
        "label is not in the whiteList: station": "해당 라벨이 whiteList : station에 없습니다",
        "Label ID": "레이블 아이디",
        "Linked gateway": "연결된 게이트웨이",
        "Input the gateway MAC address.": "게이트웨이 MAC 주소를 입력하세요",
        "Type": "타입",
        "Input the type": "타입을 선택하세요",
        "Status": "상태",
        "State": "상태",
        "SUCCESS": "성공",
        "Success": "성공",
        "Success.": "성공",
        "Success to update alive interval setting": "Alive 주기 업데이트 성공",
        "Success to update user info.": "사용자 정보 업데이트에 성공했습니다.",
        "Successfully unlink labels": "라벨 연결을 해제했습니다",
        "Successfully updated data.": "데이터를 성공적으로 업데이트했습니다.",
        "Successfully delete data.": "데이터를 성공적으로 삭제했습니다.",
        "Successfully reboot gateway.": "게이트웨이를 성공적으로 재부팅했습니다.",
        "Successfully scan gateway.": "게이트웨이를 성공적으로 스캔했습니다.",
        "Successfully upload the product file.": "제품 파일을 성공적으로 업로드했습니다.",
        "PROCESSING": "진행중",
        "TIMEOUT": "타임아웃",
        "UNASSIGNED": "미사용",
        "Template Name": "템플릿 이름",
        "Template file's filename extension must be XSL.": "템플릿 파일의 파일 이름 확장자는 XSL이어야합니다.",
        "The template list is empty. Go ahead?": "템플릿 목록이 비어 있습니다. 계속 하시겠습니까?",
        "The user information is invalid.": "사용자 정보가 잘못되었습니다.",
        "The label does not support the LBS function.": "이 레이블은 LBS를 지원하지 않습니다.",
        "The fail count is over 5, please try again after 10 minutes.": "실패 횟수가 5를 넘었습니다. 10 분 후에 다시 시도하십시오.",
        "this is empty": "비어있습니다",
        "This Label can't support LED": "이 라벨은 LED를 지원할 수 없습니다",
        "Template group not exists. Please change the default template group": "템플릿 그룹이 없습니다. 기본 템플릿 그룹을 변경하십시오",
        "Input the template name": "템플릿 이름을 입력하세요",
        "Search": "찾기",
        "In-Result Search": "결과 내 찾기",
        "Offline": "오프라인",
        "LABEL ID": "레이블 아이디",
        "LINKED GATEWAY": "연결된 게이트웨이",
        "BATTERY": "배터리",
        "SIGNAL STRENGTH": "신호 세기",
        "TYPE": "타입",
        "NETWORK": "네트워크",
        "STATUS": "상태",
        "LATEST RESPONSE TIME": "최종 응답 시간",
        "DELETE": "삭제",
        "Deleting Gateways...": "게이트웨이 삭제 중입니다.",
        "Blink LED": "LED 점등",
        "Blink LED Success": "LED 점등 성공",
        "Export": "내보내기",
        "Fail Records": "실패 항목",
        "Label Fail Records": "레이블 실패 항목",
        "Update ID": "업데이트 아이디",
        "Input the update ID": "업데이트 아이디를 입력하세요",
        "PRODUCT ID": "상품 아이디",
        "FAIL REASON": "실패 원인",
        "Label Firmware": "레이블 펌웨어",
        "TITLE": "제목",
        "FIRMWARE VERSION": "펌웨어 버전",
        "MODEL": "모델",
        "DESCRIPTION": "상품명",
        "DATE": "날짜",
        "Firmware Update": "펌웨어 업데이트",
        "Product Info": "상품 정보",
        "Description": "상품명",
        "Product ID": "상품 아이디",
        "PRICE ": "가격",
        "NFC URL": "NFC URL",
        "LATEST UPDATE TIME": "최근 업데이트 시간",
        "Product Detail": "상품 상세정보",
        "Update Date": "업데이트 날짜",
        "Update": "업데이트",
        "Upload": "업로드",
        "Add": "추가",
        "Save Article": "상품 정보 저장",
        "Same template is already selected.": "동일한 템플릿이 이미 선택되었습니다.",
        "Same template type already selected. Please deselect that to select new template.": "동일한 템플릿 유형이 이미 선택되었습니다. 새 템플릿을 선택하려면 선택을 취소하십시오.",
        "Template ID": "템플릿 ID",
        "Delete": "삭제",
        "Update Records": "업데이트 이력",
        "Record Detail": "상세 이력",
        "Input the article ID": "article ID를 입력하세요",
        "Result": "결과",
        "Input the result": "결과를 입력하세요",
        "Period": "기간",
        "RESULT": "결과",
        "Input the date": "날짜를 선택하세요",
        "PRODUCT": "상품",
        "Product": "상품",
        "ASSIGNED PRODUCT": "할당된 상품",
        "Assigned Label": "할당된 라벨",
        "LABEL": "레이블",
        "START TIME": "시작 시간",
        "COMPLETE TIME": "완료 시간",
        "Completed Date": "완료 날짜",
        "Gateway Info": "게이트웨이 정보",
        "IP Address": "IP 주소",
        "Input the IP address": "IP 주소를 입력하세요",
        "MAC ID": "MAC ID",
        "Input the MAC ID": "MAC ID를 입력하세요",
        "Network": "네트워크",
        "Choose network status": "네트워크 상태를 선택하세요",
        "Choose a model for firmware update": "펌웨어 업데이트를 위한 모델을 선택하세요",
        "Choose the Number Display": "숫자 표시를 선택하세요",
        "Choose the code": "코드를 선택하세요",
        "Choose the Time": "시간을 선택하세요",
        "Choose the group": "그룹을 선택하세요",
        "Choose the level": "레벨을 선택하세요",
        "Choose the Country": "국가를 선택하세요",
        "Choose the Region": "지역을 선택하세요",
        "Choose the City": "도시를 선택하세요",
        "IP ADDRESS": "IP 주소",
        "NTP SERVER IP": "NTP 서버 IP",
        "DISPLAY NO.": "디스플레이 번호",
        "Display Page": "디스플레이 페이지",
        "Reboot": "재부팅",
        "Gateway Detail": "게이트웨이 상세 정보",
        "MAC Address": "MAC 주소",
        "Name": "이름",
        "Data CH": "데이터 채널",
        "Beacon CH": "비콘 채널",
        "Wakeup CH": "웨이크업 채널",
        "Machine ID": "Machine ID",
        "Int Machine ID": "Int Machine ID",
        "Refresh Start": "EPD 갱신 시간",
        "Number Display": "LED 숫자 표시",
        "Number": "LED 숫자",
        "Yes": "예",
        "No": "아니오",
        "No data to export.": "내보낼 데이터가 없습니다.",
        "Mandatory": "필수",
        "Gateways will be rebooted by changing the config": "해당 설정 변경 시 게이트웨이 리붓됨",
        "Add Gateway": "게이트웨이 추가",
        "SELECTED GATEWAY": "선택된 게이트웨이",
        "Selected Files": "선택한 파일",
        "Selected start time is less than current time +30 mins, so it will take effect from tomorrow. Do you want to continue?": "선택한 시작 시간이 현재 시간 +30 분보다 짧으므로 내일부터 적용됩니다. 계속 하시겠습니까?",
        "Select file": "파일 선택",
        "Select files to upload.": "업로드 할 파일을 선택하십시오.",
        "select the icon display mode": "아이콘 표시 모드 선택",
        "Select the icon display mode": "아이콘 표시 모드 선택",
        "select the icon display position": "아이콘 표시 위치 선택",
        "Select the icon display position": "아이콘 표시 위치 선택",
        "Register Type": "등록 타입",
        "Scan": "스캔",
        "Direct": "즉시",
        "Start": "시작",
        "End": "종료",
        "Protocol Type": "프로토콜 타입",
        "Port": "포트",
        "Register": "등록",
        "Online": "온라인",
        "Gateway Firmware": "게이트웨이 펌웨어",
        "Whole Model": "전체 모델",
        "Select the model": "모델을 선택하세요",
        "Individual Gateway": "개별 게이트웨이",
        "Select the model for updating the firmware": "펌웨어 업데이트를 위한 모델을 선택하세요",
        "Input the gateway’s MAC address for updating the firmware": "펌웨어 업데이트를 위한 게이트웨이 MAC ID를 입력하세요",
        "Firmware": "펌웨어 ",
        "Select the firmware version": "펌웨어 버전을 선택하세요",
        "File Upload": "업로드 파일",
        "File Name": "파일 이름",
        "Template Info": "템플릿 정보",
        "NAME": "이름",
        "WIDTH(PX)": "폭",
        "HEIGHT(PX)": "높이",
        "Template Grouping": "템플릿 그룹핑",
        "Group List": "그룹 리스트",
        "Input the group name": "그룹 이름을 입력하세요",
        "GROUP NAME": "그룹이름",
        "CREATE DATE": "생성 날짜",
        "TEMPLATES OF SELECTED GROUP": "선택한 그룹의 템플릿",
        "Template List": "템플릿 리스트",
        "Preview": "미리보기",
        "New": "신규",
        "NEW TEMPLATE GROUP": "신규 템플릿 그룹",
        "New Company": "신규 회사",
        "New Country": "신규 국가",
        "New Region": "신규 지역",
        "New City": "신규 도시",
        "TEMPLATE GROUP DETAIL": "템플릿 그룹 상세 정보",
        "TEMPLATE LIST": "템플릿 리스트",
        "TEMPLATE NAME": "템플릿 이름",
        "TEMPLATE": "템플릿",
        "The start date is must be prior to the end date.": "시작일은 종료일 이전이어야 합니다.",
        "The end date is must be after the start date.": "종료일은 시작일 이후여야 합니다.",
        "The Gateway already exists.": "게이트웨이가 이미 존재합니다.",
        "The address is invalid.": "주소가 잘못되었습니다.",
        "The period is invalid.": "기간이 잘못되었습니다.",
        "The Tap&Go Start Time is invalid.": "Tap & Go 시작 시간이 잘못되었습니다.",
        "The Tap&Go End Time is invalid.": "Tap & Go 종료 시간이 잘못되었습니다.",
        "CAPACITY": "용량",
        "GENERATE": "생성",
        "TEMPLATE EDIT": "템플릿 수정",
        "NEW MAPPING": "신규 매핑",
        "Mapping Title": "매핑 제목",
        "MAPPING STORE": "매핑 매장",
        "Input the type title": "타입제목을 입력하세요",
        "Target Field": "대상필드",
        "Expected Value": "기대값",
        "Template Group": "템플릿 그룹",
        "Search the template group": "템플릿 그룹을 검색하세요",
        "Update Page": "업데이트 페이지",
        "Update Page Unlock": "업데이트 페이지 해제",
        "update page unlock": "업데이트 페이지 해제",
        "Date": "날짜",
        "Edit": "수정",
        "Edit Company": "회사 수정",
        "Template Mapping": "템플릿 매핑",
        "PRIORITY": "우선순위",
        "TARGET FIELD": "대상필드",
        "EXPECTED VALUE": "기대값",
        "LINKED TEMPLATE GROUP": "연결된 템플릿 그룹",
        "Save": "저장",
        "Apply": "적용",
        "Normal Group": "일반 그룹",
        "Normal Layout": "일반 레이아웃",
        "LBS Info": "LBS 정보",
        "Anchor Management": "앵커 관리",
        "Location ID": "위치 ID",
        "LOCATION ID": "위치 ID",
        "REQUEST DATE": "요청 날짜",
        "Requested Date": "요청 날짜",
        "Add Anchor": "Anchor 추가",
        "ADD Product": "상품 추가",
        "Mapping": "매핑",
        "Anchor Setting": "앵커 설정",
        "Update LBS Configuration": "LBS 설정 변경",
        "Start Time": "시작 시간",
        "Hide Advanced Settings": "고급 설정 숨기기",
        "End Time(duration)": "종료 시간(기간)",
        "End Time": "종료 시간",
        "Gathering End Time(duration)": "수집 종료 시간(기간)",
        "Tx-Power": "Tx-Power",
        "Tx-Interval": "Tx-Interval",
        "CCA Threshold": "CCA Threshold",
        "Setting": "설정",
        "Location Search": "위치 검색",
        "Product Name": "제품 이름",
        "Input the product name": "제품 이름을 입력하세요",
        "PRODUCT NAME": "제품 이름",
        "LED Info": "LED 정보",
        "On Time": "On Time",
        "Off Time": "Off Time",
        "Idle Time": "Idle Time",
        "Active Count": "Active Count",
        "PATTERN NAME": "패턴 이름",
        "A) ON TIME (SEC)": "A) ON TIME (sec)",
        "B) OFF TIME (SEC)": "B) OFF TIME (sec)",
        "C) IDLE TIME (SEC)": "C) IDLE TIME (sec)",
        "D) ACTIVE COUNT": "D) 활성 카운트",
        "New Pattern": "신규 패턴",
        "On Time (msec)": "On Time (msec)",
        "Off Time (msec)": "Off Time (msec)",
        "Idle Time (sec)": "Idle Time (sec)",
        "Button Info": "버튼 정보",
        "Store Info": "매장 정보",
        "Store Code": "매장 코드",
        "Input the store code": "매장 코드를 입력하세요",
        "Store Name": "매장 이름",
        "Input the store name": "매장 이름을 입력하세요",
        "Select the status": "상태를 선택하세요",
        "Country": "국가",
        "Select the country": "국가를 선택하세요",
        "Select the company": "회사를 선택하세요",
        "Region": "지역",
        "Select the region": "지역을 선택하세요",
        "City": "도시",
        "Select the city": "도시를 선택하세요",
        "STORE CODE": "매장 코드",
        "STORE NAME": "매장 이름",
        "COUNTRY": "국가",
        "REGION": "지역",
        "CITY": "도시",
        "GATEWAY": "게이트웨이",
        "Gateway": "게이트웨이",
        "STORE SETTING": "매장 설정",
        "Store Setting": "매장 설정",
        "Add Store": "매장 추가",
        "Company": "업체",
        "Time zone": "시간대",
        "Select the time zone": "시간대를 선택하세요",
        "Time Server": "타임 서버",
        "Whitelist": "화이트리스트",
        "Whitelist Enabled": "화이트리스트 사용",
        "Whitelist enabled": "화이트리스트 사용",
        "Enable/Disable": "사용/사용 안함",
        "Enable": "사용",
        "Enabled": "사용",
        "Disable": "사용 안함",
        "Show Advanced Setting": "고급 설정 표시",
        "Lost Time": "Lost Time",
        "Criteria": "Criteria",
        "Default": "기본",
        "Default Value": "기본값",
        "DEFAULT TEMPLATE GROUP": "기본 템플릿 그룹",
        "Logo Display Time": "Logo Display Time",
        "Beacon Loss Limit": "Beacon Loss Limit",
        "Reactivation Retry Limit": "Reactivation Retry Limit",
        "Scan Period Set": "Scan Period Set",
        "Icon Display Mode": "Icon Displat Mode",
        "Input the display mode": "디스플레이 모드를 입력하세요",
        "Icon Display Position": "Icon Display Position",
        "Select the position": "위치를 선택하세요",
        "Store Detail": "매장 상세 정보",
        "Label Status Monitoring": "라벨 상태 모니터링",
        "Exception Status Monitoring": "이슈 상태 모니터링",
        "Offline ESL": "오프라인 레이블",
        "Go to the store": "해당 매장 이동",
        "User Info": "사용자 정보",
        "Input the user name": "사용자 이름을 입력하세요",
        "User Level": "사용자 레벨",
        "USER LEVEL": "사용자 레벨",
        "User name is alreay exist.": "사용자 이름이 이미 존재합니다.",
        "Select the user level": "사용자 레벨을 선택하십시오",
        "STORE MAPPING": "매장 매핑",
        "LAST MODIFIED DATE": "마지막 수정 날짜",
        "User Edit": "사용자 편집",
        "Draft Password": "임시 비밀번호",
        "Permission Level": "권한 레벨",
        "Phone Number": "전화번호",
        "Email Address": "이메일 주소",
        "User Mapping": "사용자 매핑",
        "Select the store for mapping": "매핑할 매장을 선택하세요",
        "User-Store Mapping": "사용자-매장 매핑",
        "User ID": "사용자 아이디",
        "Level": "레벨",
        "ADD ACCOUNT": "계정 추가",
        "SEARCH": "검색",
        "MENU ACCESS": "메뉴 권한",
        "Reset": "리셋",
        "Reset Menu Aaccess Successfully": "메뉴 액세스 재설정 성공",
        "reset successful": "재설정 성공",
        "ACTION ACCESS": "동작 권한",
        "My Info": "내 정보",
        "Confirm Password": "비밀번호 확인",
        "Security Question 1": "보안 질문 1",
        "Security Question 2": "보안 질문 2",
        "Security Question 3": "보안 질문 3",
        "Select the question": "질문을 선택하세요",
        "Input the answer": "정답을 입력하세요",
        "Email": "이메일",
        "Alarm with email": "이메일 알람",
        "Report with email": "이메일 레포트",
        "My Store": "내 매장",
        "My Level": "내 레벨",
        "Change Password": "비밀번호 수정",
        "Current Password": "현재 비밀번호",
        "Input the current password": "현재 비밀번호를 입력하세요",
        "New Password": "신규비밀번호",
        "Input the new password": "신규 비밀번호를 입력하세요",
        "Input the new company": "신규 회사를 입력하세요",
        "Input the new country": "신규 국가를 입력하세요",
        "Verify Password": "비밀번호 확인",
        "System Config": "시스템 구성",
        "Dashboard Config": "대시보드 구성",
        "Alert Setting": "경고 설정",
        "Caution": "주의",
        "Danger": "위험",
        "Area Group Management": "지역 그룹 관리",
        "Default Password Setting": "기본 암호 설정",
        "Function Config": "기능 설정",
        "System Function": "시스템 기능",
        "Management": "관리",
        "Area Management": "지역 관리",
        "Menu": "메뉴",
        "Template Grouping & Mapping": "템플릿 그룹핑 & 매핑",
        "LBS (Location Based Service, Anchor Info)": "LBS(위치 기반 서비스, 앵커 정보)",
        "Alive Interval": "활성화 간격",
        "Report Function": "레포트 기능",
        "Range": "범위",
        "All": "전체",
        "ALL": "전체",
        "On/Off": "켜기/끄기",
        "Cycle": "주기",
        "Monthly": "매달",
        "Weekly": "매주",
        "Daily": "매일",
        "Reported Time": "보고된 시간",
        "Account Time Zone": "계정 시간대",
        "Mail Config": "메일 구성",
        "Email Host": "이메일 호스트",
        "Mail Server Host Address": "메일 서버 호스트 주소",
        "Email Post": "이메일 포스트",
        "Mail Server Port Number": "메일 서버 포트 번호",
        "Mail Address": "메일주소",
        "Email Password": "이메일 비밀번호",
        "Mail Password": "메일 비밀번호",
        "Email Encoding": "이메일 인코딩",
        "Email Auth": "이메일 인증",
        "App Config": "App 구성",
        "Assign Barcode": "바코드 할당",
        "Custom Field": "사용자 지정 필드",
        "Select the article": "상품을 선택하세요",
        "Input the field": "필드값을 입력하세요",
        "System License": "시스템 라이센스",
        "License Information": "라이센스 정보",
        "Active": "Active",
        "Number Of Store": "매장 수",
        "Server Type": "서버 유형",
        "Active Layout Designer": "레이아웃 디자이너 사용",
        "License ID": "라이센스 ID",
        "Expire Date": "만료일",
        "Expiry Date": "만료일",
        "License Activate": "라이센스 활성화",
        "Please enter the encoded license": "인코딩된 라이센스를 입력하세요",
        "Please enter the label ID.": "라벨 ID를 입력하세요.",
        "Please enter the Product Id.": "상품 아이디를 입력하세요.",
        "Please enter the Gateway.": "게이트웨이를 입력하세요.",
        "Please enter the email to receive the report.": "보고서를 받으려면 이메일을 입력하십시오.",
        "Please enter the Data.": "데이터를 입력하십시오.",
        "Please enter the Location ID": "위치 ID를 입력하십시오",
        "Please enter License Activate": "라이센스 활성화를 하십시오",
        "Activation": "활성화",
        "Activate": "활성화",
        "Activated Successfully": "성공적으로 활성화됨",
        "Reset Password": "암호 재설정",
        "Answer the following questions to reset your password": "암호를 재설정하려면 다음 질문에 답하세요",
        "Security Question 1*": "보안 질문 1*",
        "Security Question 2*": "보안 질문 2*",
        "Security Question 3*": "보안 질문 3*",
        "What was the name of your first pet?": "첫 번째 애완동물의 이름은 무엇이었습니까?",
        "What is your father’s name?": "아버지의 성함은 무엇입니까?",
        "What is your dream job?": "당신이 꿈꾸는 직업은 무엇입니까?",
        "Submit": "제출",
        "Schedule": "일정",
        "Select the store": "매장을 선택하세요",
        "Store": "매장",
        "Store List": "매장 목록",
        "SELECT": "선택",
        "Select": "선택",
        "A) On Time (msec)": "A) On Time (msec)",
        "A) ON TIME(MSEC)": "A) 온 타임 (msec)",
        "B) OFF TIME(MSEC)": "B) 오프 타임 (msec)",
        "C) IDLE TIME(SEC)": "C) 유휴 시간 (초)",
        "Add Template": "템플릿 추가",
        "Add Type": "타입 추가",
        "Alive Check Interval": "Alive Check Interval",
        "Applied successfully": "적용 완료",
        "Authentication Failed": "인증 실패",
        "B) Off Time (msec)": "B) Off Time (msec)",
        "Select the hour": "시간을 선택하세요",
        "Select the minute": "분을 선택하세요",
        "Select the protocol type": "프로토콜 유형 선택하세요",
        "Select the target field": "대상 필드를 선택하세요",
        "No gateway found": "게이트웨이를 찾을 수 없습니다",
        "No-assigned label code": "할당되지 않은 라벨 코드",
        "Deleted successfully": "삭제 완료",
        "Division Code": "분할 코드",
        "Edit Pattern": "패턴 편집",
        "Email Port": "이메일 포트",
        "Fail.": "실패",
        "Failed to add new template": "신규 템플릿 추가 실패",
        "Failed to assign the product to the label": "상품-레이블 맵핑 실패",
        "Failed to register gateways.": "게이트웨이 등록 실패",
        "Failed to register gateways": "게이트웨이 등록 실패",
        "Failed to update the whitelist information": "화이트리스트 정보 업데이트 실패",
        "Failed to update whitelist information": "화이트리스트 정보 업데이트 실패",
        "Failed to updated the Gateway": "게이트웨이 업데이트 실패",
        "Failed to delete gateways.": "게이트웨이 삭제  실패",
        "Failed to reboot gateways.": "게이트웨이 재부팅  실패",
        "Failed to add a new template.": "새 템플릿을 추가하지 못했습니다.",
        "Failed to add a new template group.": "새 템플릿 그룹을 추가하지 못했습니다.",
        "Failed to edit the template group.": "템플릿 그룹을 편집하지 못했습니다.",
        "Failed to activate the license.": "라이센스를 활성화하지 못했습니다.",
        "Failed to update the password.": "비밀번호를 업데이트하지 못했습니다.",
        "Failed to update your password.": "비밀번호를 업데이트하지 못했습니다.",
        "Failed to blink LED": "LED 점멸 실패",
        "Failed to delete an anchor.": "앵커를 삭제하지 못했습니다.",
        "Failed to save LBS configuration.": "LBS 구성을 저장하지 못했습니다.",
        "Failed to save a new store.": "새 상점을 저장하지 못했습니다.",
        "Flexible Default": "Flexible Default",
        "Function Setting": "기능 설정",
        "Height": "높이",
        "Input the CCA Threshold": "CCA Threshold를 입력하세요",
        "Input the email address": "이메일 주소를 입력하세요",
        "Input the last IP": "마지막 IP를 입력하세요",
        "Input the end time": "종료시간을 입력하세요",
        "Input the expected value": "예상값을 입력하세요",
        "Input the gathering end time": "수집 종료시간을 입력하세요",
        "Input the height": "높이를 입력하십시오",
        "Input the ID": "아이디를 입력하세요",
        "Input the name": "이름을 입력하세요",
        "Input the start IP": "시작 IP를 입력하세요",
        "Input the store code or name": "매장 코드 또는 이름을 입력하세요",
        "Input the store name or code": "매장 이름 또는 코드를 입력하세요",
        "Input the label type": "레이블 타입을 선택하세요",
        "Input the template file": "템플릿 파일을 선택하세요",
        "Input the Tx-Interval": "Tx-Interval를 입력하세요",
        "Input the Tx-Power": "Tx-Power를 입력하세요",
        "Input the width": "너비값을 입력하세요",
        "It has completed the request.": "요청을 완료하였습니다.",
        "The request has been completed": "요청을 완료하였습니다.",
        "License has expired.": "라이센스가 만료되었습니다.",
        "Mail Setting": "메일 설정",
        "Multifunction Info": "다기능 정보",
        "New Anchor": "신규 앵커",
        "New User": "신규 사용자",
        "No data available": "사용 가능한 데이터 없음",
        "No Gateway": "게이트웨이 없음",
        "Not Ready": "준비안됨",
        "Password should contain at least 20 characters, including one UPPER/lowercase, the special character and the number.": "비밀번호는 대문자 / 소문자, 특수 문자 및 숫자를 포함하여 20 자 이상이어야합니다.",
        "Input the data": "데이터를 입력하세요",
        "Input the code": "코드를 입력하세요",
        "Input the description": "상품명을 입력하세요",
        "Input the label ID": "레이블 아이디를 입력하세요",
        "Input the location ID": "위치 아이디를 입력하세요",
        "Input the position ID": "위치 아이디를 입력하세요",
        "Input the product ID": "상품 아이디를 입력하세요",
        "Input the Product ID": "상품 아이디를 입력하세요",
        "Input the template group name": "템플릿 그룹 이름을 입력하세요",
        "Select the image to update": "업데이트할 이미지를 선택해주세요.",
        "Select the page to update": "업데이트할 페이지를 선택해주세요.",
        "Abnormal Gateway": "비정상 게이트웨이",
        "Abnormal Label": "비정상 레이블",
        "Abnormal Store": "비정상 매장",
        "Product List": "상품 목록",
        "REGISTER TIME": "등록 시간",
        "Report Config": "레포트 설정",
        "Saved successfully": "저장 완료",
        "saved successful": "저장 완료",
        "Scanning Gateways...": "게이트웨이를 찾는 중...",
        "Select the gateway to add.": "추가할 게이트웨이를 선택하세요",
        "Select the port": "포트를 선택하세요",
        "Select the store.": "매장을 선택하세요",
        "Select the template group": "템플릿 그룹을 선택하세요",
        "Service Type": "서비스 타입",
        "The user has been created successfully": "사용자 생성 성공.",
        "The user has been updated successfully": "사용자 업데이트 성공.",
        "The email address is invalid.": "이메일 주소가 유효하지 않습니다.",
        "Login successfully": "로그인 성공.",
        "The setting has been updated successfully": "신호 설정 업데이트 성공",
        "The label has been assigned successfully": "레이블 어사인 성공",
        "The label has been deleted successfully": "레이블 삭제 성공",
        "The data has been deleted successfully": "데이터 삭제 성공.",
        "The label has been unassigned successfully": "레이블 연결 해제 성공",
        "The data has been updated successfully": "데이터 업데이트 성공.",
        "The product file has been uploaded successfully": "상품 파일 업로드 성공",
        "Label Type": "레이블 타입",
        "Tap&Go End Time": "Tap&Go 종료 시간",
        "Tap&Go Start Time": "Tap&Go 시작 시간",
        "Tap&Go time is out of valid value range. Range: 0~25": "Tap & Go 시간이 유효한 값 범위를 벗어났습니다. 범위 : 0 ~ 25",
        "Template File": "템플릿 파일",
        "TEMPLATE GROUP NAME": "템플릿 그룹 이름",
        "The area has been added successfully": "지역이 성공적으로 추가되었습니다",
        "The area has been deleted successfully": "지역이 성공적으로 삭제되었습니다",
        "The area has been updated successfully": "지역이 성공적으로 업데이트되었습니다",
        "The last IP is lower than the start IP.": "마지막 IP 주소값이 시작 IP 주소값 보다 낮은 값입니다.",
        "The value does not match the IP address format": "입력한 값이 IP 주소 형식과 일치하지 않습니다",
        "The gateway information has been updated successfully": "게이트웨이 정보가 성공적으로 업데이트 되었습니다",
        "The id/password is not correct.": "아이디/비밀번호가 정확하지 않습니다.",
        "There is the changed mapping information. Do you want to continue without saving?": "변경된 매핑 정보가 있습니다. 저장하지 않고 계속하시겠습니까?",
        "The number of stores that can be registered has been exceeded.": "등록 가능 매장 수가 초과되었습니다.",
        "The password is incorrect. Try again": "비밀번호가 틀렸습니다. 다시 시도해 주세요.",
        "The Password is incorrect. Try again.": "비밀번호가 틀렸습니다. 다시 시도해 주세요.",
        "The password is not correct.": "암호가 올바르지 않습니다.",
        "The password is empty.": "비밀번호가 비어 있습니다.",
        "The user information has been updated successfully": "사용자 정보가 성공적으로 업데이트되었습니다",
        "The company is already registered. You can add only one company.": "이미 등록된 회사가 있습니다. 한 회사만 추가할 수 있습니다.",
        "There's no station or accesspoint.": "매장이나 게이트웨이가 없습니다",
        "Typing": "직접 입력",
        "Your password was expired.": "비밀번호가 만료되었습니다.",
        "Your password has been successfully updated": "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다",
        "You cannot update a user with a level higher than your level.": "자신의 레벨보다 높은 레벨로 사용자를 업데이트 할 수 없습니다.",
        "VERSION": "버전",
        "Waiting for downloading": "다운로드 대기 중",
        "Add Whitelist": "화이트리스트 추가",
        "Delete Whitelist": "화이트리스트 삭제",
        "Enable Whitelist": "화이트리스트 사용",
        "Width": "폭",
        "You have no permission": "권한이 없습니다."
    }